30k 9900ks list (連moon) 求指點

呢部野平時會用黎打下機, 想要全核5ghz 所以揀9900ks
畫面要求唔駛太高 RTX 2080 或更低階都無問題
只用到默認全核5ghz, 唔會超頻, 底版唔識揀, ASUS ROG STRIX Z390-F呢張唔知岩唔岩駛
RAM都唔會超

砌機服務砌機服務$80
1
ANTEC High Current Pro HCP-1000 80Plus Platinum 1000W Fully Modular PSUANTEC High Current Pro HCP-1000 80Plus Platinum 1000W Fully Modular PSU$1900
1
Samsung 960 PRO Series - 1TB PCIe NVMe - M.2 SSDSamsung 960 PRO Series - 1TB PCIe NVMe - M.2 SSD$2999
1
Gigabyte GeForce® RTX 2080 GAMING OC 8GB GDDR6Gigabyte GeForce® RTX 2080 GAMING OC 8GB GDDR6$5299
1
ASUS ROG STRIX Z390-F GAMING ATXASUS ROG STRIX Z390-F GAMING ATX$1899
1
Intel® Core™ CoffeeLake i9-9900K 3.6GHz 16M Cache 8 Core 16 Thread LGA1151Intel® Core™ CoffeeLake i9-9900K 3.6GHz 16M Cache 8 Core 16 Thread LGA1151$3890
1
Corsair Hydro H100i RGB Platinum 240MM Liquid CPU Cooler - WhiteCorsair Hydro H100i RGB Platinum 240MM Liquid CPU Cooler - White$1250
1
LG 27UL500-W 27" UHD 4K HDR MonitorLG 27UL500-W 27" UHD 4K HDR Monitor$3199
1
Corsair DOMINATOR® PLATINUM RGB 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory KitCorsair DOMINATOR® PLATINUM RGB 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit$1100
4
Antec NX Series NX800 ARGB Tempered Glass E-ATXAntec NX Series NX800 ARGB Tempered Glass E-ATX$599
1
總額: $25515

求各位巴打大大力屌柒我
想執到最岩用

真係純打機？3900X/3950X抵玩好多喎
就算你鍾情Intel
過多兩個禮拜就出10900K 不如等埋

多工用3950X
99K既話建議用360水冷
另外隻機箱前面應該要20CM風扇
用240排唔太match

9900ks限量版 今時今日仲有貨?
4K gaming 用唔著9900k/ks

唔鳩識揀moon想要4k moon嘅話自己改

1 x AMD Ryzen™ 9 3950X
價錢：$6,620

1 x [砌機優惠]Gigabyte X570 AORUS MASTER ATX
價錢：$2,680

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-32GTZNC
價錢：$1,770

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 Ti GAMING OC 11GB GDDR6
價錢：$9,799

1 x Super Flower Leadex II Series 850W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$1,079

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

2 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$300

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS FI27Q-P 27" 2K 165Hz 10Bit HDR HBR3 G-Sync Compatible Gaming Monitor
價錢：$4,899

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $30,105

打機點解顯示卡唔出2080ti嘅 2080好多遊戲4k ultra setting都去唔盡60fps

我都諗緊呢粒，但全核5ghz 好似得9900ks做到

收到，我揀下360水先

唔知仲買唔買到，如果得k就會超k上5ghz
上面巴打都建議用amd 多核d

但我本身有部雙路2860 v2 20核，多工黎講夠我用
所以心思思想買9900ks 上全核高頻

Thanks, 會考慮amd

唔駛太高畫質，要求流暢多
Thanks bro

咁可以慳番幾千蚊

都可以考慮2070 super呀 同rtx2080差唔多水平 又可以慳多啲錢放係其他野到

求其搵個網嘅benchmark only

等10代i7唔好咩
急用咪去馬

等新u 完

9900k夠全核上5ghz，ks係上全核5.1、5.2

10代i9好似10核，測試好似難d全核5ghz

落10700k 8c16t囉
你又唔係玩高hz mon
5ghz只係打飛機有用

*樓主

佢要默認全核5.0

唔超頻點做到？

9900k唔係鳩超都全核5ghz咩

我見識少，未見過失敗案例

人地話明唔超你又話超到
做乜鳩

咁你買4k mon嚟做咩？

唔係鳩唔鳩超

佢係要直頭唔超

唔好意思，隻moon真係求其督